做過補耳膜手術嘅巴絲打請入

做完手術一個月但聽嘢仲係有耳嗚係咪正常？好驚以後聽嘢都係咁

做左幾錢 同邊到做？
懷疑自己左邊耳膜穿左
好多細聲嘢都聽唔到
eg.鬧鐘滴答聲
有時呼吸嗰陣時 仲feel到有啲氣喺隻耳仔到出入